有無HKU巴打想打LOL校際盃，差1個人呀

如題
我地而加差一個SUPPORT，有興趣TG我吖
TG:

SPACE 受唔受？

之前我記得係可以
而加唔清楚
等我問一問官方先

你唔係無人玩

只人無人玩support

我地個support grad咗
上年打到八強，如果巴打有興趣就tg我啦

我鐵牌support 只係唔打上去啫
可惜唔係hku

推

最低要咩牌位

金ok?

上季金牌ok?

希望有鑽石或以上

鐵ok?

上季鑽五

打開防中 閘 ok?